(鬼拍後尾枕)九龍灣防暴狗：你估我好想著咩 引起恐慌㗎

【九龍灣排口罩出防暴 防暴：你估好想著咩 引起恐慌㗎】

九龍灣有商店出售口罩，超過5000名市民排隊，更引來防暴警員到場維持秩序。

記者上前詢問為何要出動防暴，有警員回應，由於人數眾多，臨時被抽調到場。對於身上裝束更笑言：「你估我好想著咩，引起恐慌㗎嘛！」

其實你哋出現已經引起恐慌

你哋會唔會諗多咗

推

佢地原來知會引起恐慌。。

佢地就係要恐嚇市民

白警

白警回頭是岸

驚人叫口號

其實依家香港市民一睇到兩樣野就即上頭

1. 邊度話有口罩排

2. 防暴狗

佢驚自己安全, 一陣班人買唔到上曬頭望到佢地唔知發生咩野事

想洗底？

呢 d 應該真係驚仆街
維持秩序未必會派好多人，武器亦唔多
真係有勇武伏佢地，就冇人幫佢地
而家群情洶湧，可能 d 藍絲見佢地阻鳩住晒，打埋一份